george floyd 單野邊忽涉及racism?

police brutality 就明
但係點解關racism 事？

因為佢係黑人所以警察對佢特別暴力

佢唔係殺人放火，當時無攻擊任何人但係俾警察壓佢壓咁耐，佢出聲話抖唔到氣都無人理，call救護都hea住call

利申：9up

下一個post將會係我拉登最後一個post

咁你可以出返去

咁關racism 咩事

在這之前愈來愈多及密集的黑人遭受警暴事件，警察用槍擊對付物理攻擊的也很多

被視為武力不對等及歧視黑人

看過：
黑人青年在超市偷竊，拿棒球棍想走但被持槍警包圍，警察用電槍都未制服到最後有警開槍，只為了偷竊

黑人商店老闆被暴動搶劫報警，警察到場將店主拘捕，警察不理旁邊民眾解釋，明知他是老闆而作出拘捕，顯片顯示只有一個合理推測- 他是黑人

白人殺黑人 = racism
好似金像獎咁無女人入圍又racism
左膠思維就係咁撚ON9

佢頂帽有白人至上主義的意思

即係呢單係last straw?

但係如果黑人戴 make blacks great again 帽應該冇人岀聲

表面理由是這樣，更多的是歷史背景
連登常講的左膠、極左、白人至上主義
在美國有多複雜及深遠不是我們一天能了解

然後又有中俄大量煽風點火，甚至懷疑組織發動襲擊，利用白人或黑人的情緒

D黑警有trashy行為唔等於政府歧視喎
理想做法係要有獨立監管機構去制衡警暴行為

不同，白人至上並不單是白人很好很繁榮
我自已理解，白人至上有時候還包括：驅逐黑人、猶太人等外族，美國只需要純正白人

通常是較激進的種族主義者

你話外国勢力又有咩證據？
冇嘅話同廢老信奉陰謀論下下屈美國俾錢冇分別

早前有巴打解釋過，美國各個州既州長要自己處理

如果佢地讚成警暴同白人至上
白宮都唔可以即時一刀切逼佢要點做

中文頻道有很多內容煽動，帶出美警很暴力的信息

至於發動襲擊，twitter有一些未證實影片及信息，所以我說懷疑